# Yandex

и тут главный баннер
```html 
<div class="page__bg"><img class="page__bg-img" src="img/bacground.jpg" alt=""></div>
``` 
и тут
```css
.header::after {
  content: "";
  position: absolute;
  left: -10px;
  top: -10px;
  right: -10px;
  bottom: -10px;
  z-index: -1;
  background: url(../img/bacground.jpg) no-repeat top center;
  background-size: cover; 
  filter: blur(12px);
}
```
но все визуально - так как нужно


# html

`</br>` -> `<br/>` - слеш должен быть в конце)

Хорошо)

# css

Хорошо)

# js

`selectToggle` - в одной функции и бургер, и аккордеоны... можно, но лучше, все таки, разделить)

js - отлично)